[lol]大家覺得邊個k pop idol襯得起faker,可以做佢老婆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

善心打破

IRENE
Faker都係啤粒黎

收聲啦傻鳩

我都想同佢結婚……

記得Faker鍾意RV

夏榮啦 一齊打機